Title: Platycerium bifurcatum (Cav.) C. Chr.
Description: Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.
Image: https://source.unsplash.com/random/?green
Date: 4/6/2021
Keywords: design
Category: Ronstring
Author: Aimbo
Tags: work
Published: true
Background: #de4312
Color: #95293a
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Sint modo partes vitae beatae. Ita ne hoc quidem modo paria peccata sunt. Duo Reges: constructio interrete. Est enim effectrix multarum et magnarum voluptatum. Non minor, inquit, voluptas percipitur ex vilissimis rebus quam ex pretiosissimis. 


	Respondeat totidem verbis.
	Sunt enim quasi prima elementa naturae, quibus ubertas orationis adhiberi vix potest, nec equidem eam cogito consectari.
	Non semper, inquam;
	Qui ita affectus, beatum esse numquam probabis;
	Qui convenit?
	Sed quid minus probandum quam esse aliquem beatum nec satis beatum?
	Nulla erit controversia.
	Non quam nostram quidem, inquit Pomponius iocans;
	Idemne, quod iucunde?
	Sed quia studebat laudi et dignitati, multum in virtute processerat.
	Quare attende, quaeso.
	Non enim iam stirpis bonum quaeret, sed animalis.




	At vero Epicurus una in domo, et ea quidem angusta, quam magnos quantaque amoris conspiratione consentientis tenuit amicorum greges! quod fit etiam nunc ab Epicureis.




	Cur fortior sit, si illud, quod tute concedis, asperum et vix ferendum putabit?
	Nunc haec primum fortasse audientis servire debemus.
	An est aliquid per se ipsum flagitiosum, etiamsi nulla comitetur infamia?
	Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico.




	Quid est, quod ab ea absolvi et perfici debeat?
	Nobis Heracleotes ille Dionysius flagitiose descivisse videtur a Stoicis propter oculorum dolorem.
	Neminem videbis ita laudatum, ut artifex callidus comparandarum voluptatum diceretur.
	Huius, Lyco, oratione locuples, rebus ipsis ielunior.
	Illa sunt similia: hebes acies est cuipiam oculorum, corpore alius senescit;




An id exploratum cuiquam potest esse, quo modo se hoc
habiturum sit corpus, non dico ad annum, sed ad vesperum?

Nam illud quidem adduci vix possum, ut ea, quae senserit
ille, tibi non vera videantur.



Scientiam pollicentur, quam non erat mirum sapientiae cupido patria esse cariorem. Sed ad rem redeamus; Sed hoc sane concedamus. 

Consequentia exquirere, quoad sit id, quod volumus, effectum. Sint modo partes vitae beatae. Nam diligi et carum esse iucundum est propterea, quia tutiorem vitam et voluptatem pleniorem efficit. Hoc ille tuus non vult omnibusque ex rebus voluptatem quasi mercedem exigit. Quam illa ardentis amores excitaret sui! Cur tandem? Neutrum vero, inquit ille. Nam aliquando posse recte fieri dicunt nulla expectata nec quaesita voluptate. 

Quantum Aristoxeni ingenium consumptum videmus in musicis? Ne in odium veniam, si amicum destitero tueri. Et quidem, Cato, hanc totam copiam iam Lucullo nostro notam esse oportebit; Quis est enim, in quo sit cupiditas, quin recte cupidus dici possit? Cur post Tarentum ad Archytam? An vero, inquit, quisquam potest probare, quod perceptfum, quod. Apud imperitos tum illa dicta sunt, aliquid etiam coronae datum; Sed tamen enitar et, si minus multa mihi occurrent, non fugiam ista popularia. 

Sed quid attinet de rebus tam apertis plura requirere? Respondeat totidem verbis. Equidem, sed audistine modo de Carneade? Beatus autem esse in maximarum rerum timore nemo potest. Eiuro, inquit adridens, iniquum, hac quidem de re; Ut in geometria, prima si dederis, danda sunt omnia. Haec bene dicuntur, nec ego repugno, sed inter sese ipsa pugnant. 


	Sit hoc ultimum bonorum, quod nunc a me defenditur;
	Expressa vero in iis aetatibus, quae iam confirmatae sunt.
	Hoc dictum in una re latissime patet, ut in omnibus factis re, non teste moveamur.
	Quae cum essent dicta, discessimus.




Nam ex eisdem verborum praestrigiis et regna nata vobis sunt
et imperia et divitiae, et tantae quidem, ut omnia, quae
ubique sint, sapientis esse dicatis.

Quid, si reviviscant Platonis illi et deinceps qui eorum
auditores fuerunt, et tecum ita loquantur?



Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Eiuro, inquit adridens, iniquum, hac quidem de re; Nonne videmus quanta perturbatio rerum omnium consequatur, quanta confusio? Huius, Lyco, oratione locuples, rebus ipsis ielunior. Qua tu etiam inprudens utebare non numquam. Illud non continuo, ut aeque incontentae. Mihi enim erit isdem istis fortasse iam utendum. 


	Omnem vim loquendi, ut iam ante Aristoteles, in duas tributam esse partes, rhetoricam palmae, dialecticam pugni similem esse dicebat, quod latius loquerentur rhetores, dialectici autem compressius.



Non quaeritur autem quid naturae tuae consentaneum sit, sed quid disciplinae. Vide, quantum, inquam, fallare, Torquate. Nec tamen ille erat sapiens quis enim hoc aut quando aut ubi aut unde? Illum mallem levares, quo optimum atque humanissimum virum, Cn. De quibus cupio scire quid sentias. Septem autem illi non suo, sed populorum suffragio omnium nominati sunt. Commoda autem et incommoda in eo genere sunt, quae praeposita et reiecta diximus; Sed quid minus probandum quam esse aliquem beatum nec satis beatum? Contemnit enim disserendi elegantiam, confuse loquitur. Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest. 

Iam in altera philosophiae parte. Summus dolor plures dies manere non potest? Quid autem habent admirationis, cum prope accesseris? Age, inquies, ista parva sunt. Urgent tamen et nihil remittunt. Omnes enim iucundum motum, quo sensus hilaretur. Te enim iudicem aequum puto, modo quae dicat ille bene noris. Dat enim intervalla et relaxat. Si alia sentit, inquam, alia loquitur, numquam intellegam quid sentiat; Nunc haec primum fortasse audientis servire debemus. 


	At coluit ipse amicitias.
	Aut pertinacissimus fueris, si in eo perstiteris ad corpus ea, quae dixi, referri, aut deserueris totam Epicuri voluptatem, si negaveris.
	Quis enim redargueret?
	Equidem e Cn.
	Quare conare, quaeso.
	In schola desinis.
	Proclivi currit oratio.
	Fadio Gallo, cuius in testamento scriptum esset se ab eo rogatum ut omnis hereditas ad filiam perveniret.
	Magna laus.
	Mihi, inquam, qui te id ipsum rogavi?
	Hunc vos beatum;
	Quo invento omnis ab eo quasi capite de summo bono et malo disputatio ducitur.




	Nam si beatus umquam fuisset, beatam vitam usque ad illum a Cyro extructum rogum pertulisset.
	Quid enim me prohiberet Epicureum esse, si probarem, quae ille diceret?
	Quoniam, si dis placet, ab Epicuro loqui discimus.
	Quid autem habent admirationis, cum prope accesseris?



Primum divisit ineleganter; Invidiosum nomen est, infame, suspectum. Illa tamen simplicia, vestra versuta. Quid ergo? Quae cum dixisset, finem ille. 

Sed ego in hoc resisto; Cum salvum esse flentes sui respondissent, rogavit essentne fusi hostes. Si enim ita est, vide ne facinus facias, cum mori suadeas. Quamquam tu hanc copiosiorem etiam soles dicere. Sed haec ab Antiocho, familiari nostro, dicuntur multo melius et fortius, quam a Stasea dicebantur. Haec dicuntur fortasse ieiunius; 


